印度邊境部署巡航導彈 目標鎖定西藏機場導彈基地

網傳印度國產無畏(Nirbhay)巡航導彈模型 © 網絡照片

已經進入寒冷季節的中印邊境目前局勢仍然緊張，印度除加緊冬季備戰並運送大量主戰坦克與步兵戰車外，還在拉達克地區首次部署了印度國產無畏(Nirbhay)巡航導彈，可直接攻擊位於西藏的機場或導彈基地。台媒指這也是無畏巡航導彈研發7年來首次進行戰鬥部署，試圖以優勢軍事威嚇力量迫使大陸退讓。

印度國產野得唔得架？

超音速的布拉莫斯（Brahmos）巡航導彈由俄羅斯合作研發

罐頭咀炮還擊有無得打？